班連登仔自己睇唔到就當肥絲唔存在真係好肉酸

其實你打啱字使撚驚佢咩，扑咗佢就可以肆無忌憚打錯別字?仲要不以為恥反以為榮，以為自己好撚型 同班5p狗有咩分別????

肥絲大隻好似雙關喎ching

扑佢冇問題，唔好以為自己好撚型噉係噉打個左字

呢個正

5p仔都覺得吾系甘牙冇問題喎

大佬如果你真係扑左佢，你咪係肆無忌憚囉

屌你老母 “B L O C K”呀

( Show Blocked User - 賽跑冠軍(生前) )

而家屌緊佢唔關事都洗板，你都on 撚鳩

sorry 打啱字冇畀佢洗過 你咪block囉
打開睇死全家

駛定使呀，你未啱撚哂就死開啦

仲有我幾撚時有針對肥絲呀?我話緊你班友自己以為block咗肥絲就係打勝仗呢個心態同中國式勝利冇分別呀

有錯咪改囉，有咩問題？

連登就你咁撚低質
屌鳩人5p 但自己又唔打正字

邊到錯？

打錯字 連登就係

遊魂野鬼當然存在啦
最重要係唔好畀我哋見到

全連登打正字佢就自動收皮

你唔同人講打錯字其實無人知
你本身句句子都順